---
category: La Ciudad
date: 2021-08-09T06:00:18-03:00
thumbnail: https://assets.3dnoticias.com.ar/bacheo8.jpg
layout: Noticia con imagen
link_del_video: https://www.youtube.com/watch?v=7ZdLVrui8tM
author: 3D Noticias
resumen: Trabajos de bacheo previstos para este lunes
title: Trabajos de bacheo previstos para este lunes
entradilla: El programa se desarrolla por fases, priorizando las zonas de la ciudad
  que evidencian mayor circulación

---
**Actualmente se trabaja en:**

Alvear y Pedro Díaz Colodrero

Salvador del Carril y General Paz

Marcial Candioti al 2700

Marcial Candioti y Fray Justo Santa María de Oro

Marcial Candioti y Gobernador Candioti

Pedro Díaz Colodrero y Alvear

Necochea y Gobernador Candioti

Necochea y Sargento Cabral

Necochea y Rosalía de Castro

Ituzaingó y Necochea

El municipio informa que todas las tareas se realizan siempre en sentido del tránsito. Puede haber cortes de circulación y desvíos de colectivos, a medida que avanzan las obras y se realizan intervenciones mayores. Además, se detalla que los trabajos están sujetos a las condiciones climáticas.

**Avenida Freyre**

Por tareas relacionadas con el funcionamiento del hospital reubicable, permanece interrumpida la circulación vehicular en ambas manos de avenida Freyre al 2100, tanto para peatones como para el tránsito vehicular.

**Esto implica el desvío de las siguientes líneas de colectivos:**

Línea 9: de recorrido habitual por Mendoza a Saavedra, Juan de Garay, 4 de Enero y Mendoza, a recorrido habitual

Línea 14: de recorrido habitual por avenida Freyre a Primera Junta, Zavalla, Mendoza, Saavedra y Monseñor Zaspe, a recorrido habitual

Línea 16: de recorrido habitual por avenida Freyre a Moreno, Francia, Primera Junta y San Lorenzo, a recorrido habitual

**Por otro lado, las paradas serán:**

Línea 9: avenida Freyre y Primera Junta, avenida Freyre y Mendoza, Mendoza y Saavedra, Saavedra y Lisandro de la Torre, y Juan de Garay y Francia

Línea 14: Mendoza y avenida Freyre, Mendoza y Saavedra, Saavedra y Lisandro de la Torre , Saavedra y Juan de Garay, Saavedra y Moreno, y Monseñor Zaspe y San Lorenzo

Línea 16: avenida Freyre y Moreno, Saavedra y Moreno, Francia y Corrientes, Francia y Lisandro de la Torre, Francia y Mendoza, y Primera Junta y San Lorenzo

**Por el operativo de vacunación**

La Municipalidad comunica que, en el marco del operativo de vacunación que se realiza en la ciudad, habrá controles en el tránsito vehicular en las inmediaciones de:

El Hospital de Niños “Dr. Orlando Alassia”, en calle Mendoza al 4100, de 7 a 17 horas

La Redonda, Arte y Vida Cotidiana, en Salvador del Carril y Belgrano, de 7 a 15 horas

La Esquina Encendida, en Facundo Zuviría y Estanislao Zeballos, de 7 a 18 horas

Del mismo modo, se recuerda que continúan los operativos en el ex Hospital Iturraspe (avenida Perón y bulevar Pellegrini) y el Cemafe (Mendoza al 2400).